
\section{A expandir.}

\begin{problema}
Semigrupo livre sobre um alfabeto $S$.
"abra" * "cad" * "abra" = "abracadabra".
\end{problema}

\begin{problema}
Quasegrupos e quadrados latinos
\end{problema}

\begin{problema}
Planos projetivos finitos
e quadrados latinos ortogonais
\end{problema}

\begin{problema}
planos projetivos sobre um corpo
\end{problema}

\begin{problema}
Provar o teorema de Desargue
para cado plano projetivo sobre um corpo (não necessariamente comutativo).
\end{problema}

\begin{problema}
Provar que cado plano projetivo desargueano é isomorfo a
um plano projetivo sobre um corpo (não necessariamente comutativo).
\end{problema}

